Swike Kodok | Makanan khas Grobogan
Botok Yuyu | Makanan khas Grobogan
Sayur Becek | Makanan khas Grobogan
Nasi Jagung | Makanan khas Grobogan
Pecel Gambringan (Pecel Gambrengan) | Makanan khas Grobogan
Garang Asem | Makanan khas Grobogan
